其實係咪應該先解決啲南亞狗呢？

今日眼見香港人俾班南亞雜種又搶又打
香港係個國際城市
但係唔代表要接受呢班淨係識搞事，禍港殃民嘅垃圾
香港人每日都俾呢班狗命一條嘅垃圾威脅住，如果下一個俾人扑濕果個係你，你覺得點？今日元朗先又一單

大家係時候解決吓燃眉之急嘅問題，連登仔女們我相信大家亦都唔想身邊嘅人無端端係街俾人打到訓咗喺度，甚至披血受傷。係時候發揮我哋嘅力量將呢班垃圾排出我哋嘅社會，香港人唔需要你哋班垃圾，我哋有自給自足嘅能力，唔需要你班人渣喺度
希望連登可以發揮佢嘅能力，一齊捍衛返香港人嘅地位，我哋唔會向你班垃圾雜種低頭，香港人打不死，連登都一樣

最後一句，你班南亞雜種狗祝你地仆街冚家剷死

呢個已經唔係建制或非建制嘅問題，你自己諗清楚

香港賤民連自己持有武器既權利都反對
解決條撚

回教人「是一種低賤、淫蕩的人，也就是，不是神的兒女。他們所誇耀的割禮和律法必須看作是污穢的。」
他們充滿了「魔鬼的糞便……他們像豬一樣在其中打滾。」
清真寺是一個「被玷污的新娘，是的，一個不可救藥的妓女和一個邪惡的蕩婦……」
清真寺和學校必須被焚燒，古蘭經必須被毀，禁止阿訇講道，將回教人的屋子夷為平地，沒收他們的財產和金錢。不應該對他們憐憫或善良
不給他們提供法律保護
這些「劇毒的蠕蟲」應該拉去強制勞動或被永遠驅逐。

Clinical trial

用搞高科技之名引入猶太人

黃巢巴打呢